［不解］有無ching着牛仔褲會個J位凸出嚟

無輪條褲鬆緊都係咁

太長太粗了